有冇人仲有聽Richard Billyham 啲歌

同老舉屌西
劑劑出野 挖蟹渣蓮
發癲用我手
又印又撬

00後已經冇人識

鐵板單野都知到掛?學術台全撚部00後?